{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산(기장) 해오름펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時、最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは許可されません。 保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 提供された画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損に対する責任は利用者にあります。 客室内での火薬、爆竹などの火災危険物質の使用は厳しく禁止され、携帯用ガスバーナーの持ち込みは絶対禁止です。 チェックアウト時はゴミを指定された場所に分別して捨てる必要があります。 チェックインの際に予約した客室を利用することができ、特定の客室である302号はメゾネットタイプで団体の客室として使用されます。 すべての客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、ペンション内のカフェではビームプロジェクトが利用できます。 ビームプロジェクトの使用をご希望の場合、事前予約すれば無料でご利用いただけます。 バーベキューを楽しむことができる共同ガスグリルバーベキュー場もあり、2~3人は20,000ウォン、4人以上は40,000ウォンの費用が発生し、提供時間は17:00から22:00までです。 駐車も可能で、松亭海水浴場が車では5分、徒歩では10分の距離に位置しています。 ペンション内ではボードゲームをレンタルすることができ、周辺にはロッテアウトレットマートと東釜山ロッテワールド、イケア、東釜山ロッテモール、国立釜山科学館など様々な施設があります。 また、釜山松亭海水浴場も車では5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時、最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "予約時、最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "提供された画像は実際と同じですか？",
            "answer": "提供された画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での火薬、爆竹などの火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時のゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックアウト時はゴミを指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやビームプロジェクトは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、ペンション内のカフェではビームプロジェクトが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができる共同ガスグリルバーベキュー場もあり、費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはロッテアウトレットマートと東釜山ロッテワールド、イケア、東釜山ロッテモール、国立釜山科学館など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "松亭海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "松亭海水浴場が車では5分、徒歩では10分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 467
    }
}